（有圖）岩岩睇完one ok rock 我覺得肥婆係應該要絕種

話說小弟係企係block a 頭個d既位置，之黎一入場有個大陸肥婆企左係我朋友既左手邊，佢大份霸多左位（其實都冇乜問題） 最大問題係睇睇下d人可始移位，個肥婆企左係我後面係咁逼前，我心口已經比個欄杆整到好撚痛，佢仲要係咁跳，成個人係我背脊係咁磨，痴撚線成200磅壓過黎。

成個人係我背脊係咁磨
樓豬俾肥婆對波磨

肥佬都係架
坐車一坐落黎
你得返0.5個位

但係肥婆係唔會知醜

唔想逼就唔好學人睇Band show 啦
屌你老母睇坤哥算啦

屌佢老母，佢幫我波推諗起都好撚嘔心，佢仲要壓落黎我差d死咁濟

逼唔係問題，佢成個人壓落黎先係問題，佢係將佢成個人既成壓前黎，所以我先屌佢咋

力

a區靠左前面 都幾逼下 好葡萄原來後面咁多人玩

覆錯post